有無手足既初戀係比女飛？

之後再面對愛情 顯得十分自卑

我

比女飛既男仔
多數都係好人

兩次都仲比女飛

同感。。。

完全唔知點起返身

👋🏻

咁比仔飛既女仔呢

初戀係

係我既人